琴日咁多人問我幾時出兵？而家答你。

我屌曬你班鍵盤佬啦。 上年721開始好多義教gp。過左一個月唔洗己經無乜人join。
全民上街 ，上條撚呀。 我俾你聽日 有廿萬人出黎都係廢既，因為大家呢一年都無鍛鍊過自己，出到街咪又係俾警犬禁撚住打。

如果你認為體能係打唔贏槍炮，去同美軍講啦。 問佢地點解有體能訓練。
因為香港無強制軍訓無預備役，普通市民根本無服從性 戰術訓練，所以面對有操練過既部隊 我哋更加需要訓練體能、學習組織力。

預期大家繼續喊苦喊忽，但連基本體能都收皮既。 無謂抗爭 無謂國際遊說，因為你永世都俾人睇唔起。

以上對話只係針對 懶鬼 港豬。

如果大家再有義教gp 留言分享
telegram:
@TunYuanTianFightingSchool
@ekrtc
@ekrtc_bot
@cometrainwithus
@YLSTC
@Hkersgym

無做運動都懶。 笑死。 負評就走。

講得啱

東亞病夫

推

連登講真話小心會比人話五毛PR，無事我去返工了

推 東亞病夫睇唔到？

食黃店已經搞到港共瀨晒屎，點解仲要勇武喎

連登仔會答你已經做哂可以做既野，勇武？不了
都係食黃店抗爭舒服啲

體能零。

錦鯉去曬邊。

如果食黃店加勇武呢
內食黃店外打藍屍

1.1元旦遊行人士：嘩 係勇武呀 我地讓開條路俾佢地啦 小朋友 你地要小心啲呀 加油

呢隻5毛嚟，成日留言扮勇武，揀啲極端左膠港豬例子踩香港人，簡單嚟講就係「你係勇武就24hrs勇武，一嗌口號唱歌食吓黃店就係左膠就係垃圾香港冇救」

港豬係想搭順風車，仲衰過外判。

不勞而獲。 香港精神 賣樓走人

唔關體能事
一百萬至二百萬人越野賽？

你個topic
同內文
咁出法無人睇

出topic 禮貌少少
內文唔好屌來屌去
講重點

體能訓練係好事